做人真係唔好諗咁多，好易痴綫

人越大越覺得
自己只係一舊肉
所思所想
全部外界得黎
而唔係自己所擁有
冇左個腦
知幾多野
識幾多野
感受幾多野
就咩都唔係
做人真係唔好諗咁多
感受太深
自己其實只不過一個人
好過畜生少少
同樣敵唔過自然定律
敵唔過現實

?

有同感

我是垃圾

不能認同更多

就係因為所有身外嘅嘢都好唔真實所以先會用思考嚟證明自己好似有存在過
一切都係假只有自己嘅感覺先係最真實，因為你係真真正正感受到